# Конфигурация тестирования

Пустая конфигурация с набором объектов конфигурации, необходимых для тестирования расширений-библиотек. Действительных структур данных НЕ содержит. Объекты просто созданы, чтобы были - некоторые тесты сравнивают состав метаданных и состав информации, предоставляемой методамми обертками над метаданными
